我發覺大家好鐘意指責同路人，同逼人地跟你個套

其實我明大家呢排精神好繃緊，好驚場運動輸，但實在見得太多屌人post，我覺得其實幾影響士氣，所以忍唔住講幾句。

屌人post來來去去都係幾款：
1. 你連xxx都唔敢，學咩人講革命
2. 班義士無人理/做左condom
3.我地就黎輸啦，你地仲掛住xxx

兄弟爬山，各自努力大家都聽過，每個人既專長同能力都唔同，無可能所有人做到同一樣野，有人做前線，有人做FA，有人做文宣，甚至哨兵，旗手，捐錢。

如果佢地唔敢/無能力做你提倡既行動，都唔會因為你開post屌兩句就忽然熱血上腦個個跟住你做，可能仲會覺得委屈。

大家都係同路人，如果你有好橋唔怕攞出黎講，但希望可以用鼓勵既語氣表達，我相信大家都係受軟唔受硬

另外好多人都唔係追post追得咁貼，有時有d野未聽過真係唔出奇。下下一黎就xxx無人理，有時候我本身都想理，但唔知可以點幫到當事人，淨係無啦啦被人屌左下。

大家可以將標題改得正面d，例如“xx既義士需要關注“，裡面最好有一d聯絡方法/link比大家可以用行動做實事

我真係好想見到煲底相聚個一日

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

支線做得好
主線都要開始做

可以溫和啲, 提點方式令大家想法較接近
畢竟每個人接受程度唔同

不指責係重點

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

講咗好耐屌同路人/教條主義會搞散運動
到而家仲係有互屌po上熱門

兄弟爬山
各自努力
勿信分化

我見到有個模式，就係平日做支線，週末做主線，我覺得呢樣幾好

希望大家都可以温和d，就算係忠言都會無咁逆耳

唔知有咩補充 唯有推！

不指責，但可以互相提點改進既地方

認同

多謝你

多謝你, 成日都用呢種指責語氣出post我真係直頭唔想睇

[中秋有感] 大家今晚賞月嗰陣 心入面要諗住一班義士

我就係呢排開始無乜心機睇post，覺得再唔糾正呢個風氣會變左當年雨革後期同舊登咁

自己努力同時認同大家努力就得
但見到有人出黎講乜春「有今日嘅成果就係靠我地和理非/ 勇武/ XX咋」麻煩立即屌撚死佢
邊邊都重要 唔係得是但一邊就可以行到今時今日

講真
叫人改善，同否定人地
明顯兩件事黎

推

係最近D 1毛做野, 好多分化撚

係咁話唱歌就黎輸，好似雨革...
明明上星期先燒完中環站

又話唱歌會輸 咁你不如做樣行動出黎啦 你做得起d人自然會跟架啦，你睇人鏈依家中學生每隔幾日就整一條出黎

講到尾就係，唔啱你心水，唔係按你所諗咁做就話會失敗，咁咪即係爭取緊話語權咪又係想做大台。 兄弟爬山咪得囉屌

勇武和理同五大訴求一樣，都係缺一不可

你睇吓係咪同一班人不斷指責散播負能量
或者你會喺某個post見番晒同一班人

根本就係主線支線都做緊
不嬲真係開打都係星期六日
唱歌都係呢幾日先開始
根住成班三毛狗就出黎話成班淨係識唱歌乜乜乜帶風

禮貌係重點

同意
推

我好同意, 多D支持, 少D指責.

指責改為提醒，有錯都要提醒更正。
重來相信及尊重前線同勇武決定。我自問冇資格去指責前線。

係, 依家越來越有呢個情況, 無以前咁pure. 下下都要跟住指示做, 而指示係果層樓的樓主決定的

適當時候做適當既野，大家都有分析能力，條橋係好既唔駛屌都自然大把人做。好似之前燒山都好多人覺得唔妥

唔該大家真係好少少語氣講野啦，你以為自己係廢老呀？

成日話唔理啲義士
乜資料乜消息都冇可以點理？

我無嘢講

正解

其實好多人都想理，但都要有渠道先得，希望d基金可以批得鬆手少少

成日話雨傘點點點
雨傘後期就真係因為路線分歧屌到散晒

同意

因為五毛分化手段就係轉移矛盾，令你唔記得敵人只有一個就係共產政權

五毛分化手段就係令我地自己人打自己人，所以鬧自己人果d我都當分化post,需要針對政權無論做乜我都支持同信任所有真香港人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫推

根本罵人係唔會有正面作用，只會適得其反，如果覺得自己做法係比較好嘅，可以用分析的方法作出對比不同做法的優劣，咁反而更有作用

唔知點解唔俾人唱歌，明明係小朋友老人家都可以參與嘅活動之一

班就輸黨同民意逆轉中計黨一樣咁煩

次次睇到condom就覺得戇鳩
你幾時會見到黑警話藍屍甲由呀屌

agger，就算係緊張，都可以語氣溫和d

早排教識屋企人上連登，幾日後問佢睇左咩，佢話淨係見到班連登仔屌黎屌去，無咩有用資料睇

藍絲廢老又唔敢屌
屌手足就大大聲
可以俾多d鼓勵 而唔應該le個時候仲用激將法

仲有d就來輸既post 一d情緒差d既手足睇到即時絕望
自殺都有可能 正面少少 打丈要士氣 手足要鼓勵
屌就屌藍絲廢老黑警

因為個個都有碌撚心態

要團結

同意呀
鎗口對外
對準政權

好多負面標題黨

大家都係慢慢摸索，而唱歌呢一刻未算好膠化，我覺得平日做都可以。
其實有其他提議可以攞出黎講，大家覺得條橋正自然有人跟，唔係就咁屌唱歌就算，呢個先係兄弟爬山既意義

係，果班人好似驚人唔夠chur咁

仲好似當年支那左傾咁，d左仔驚死d路線唔夠左得失上面，搞到單單嘢要左盡佢咁

其實我真心覺得兄弟爬山。
我估我明白勇武巴打諗乜。即係可能驚唱得歌多，冇左道氣。
但我覺得有班人，就算佢唔去唱歌都唔會去做其他野，而唔係拎左做文宣貼牆紙的時間去唱歌

最撚憎一個二個越來越多嘩眾取竉標題黨, 仲要係同內文不乎....
睇左兩句 9唔搭8 就唔撚再睇.. 仲覺得反感.

成日覺得被人騙左入去咁

難得有正氣post推下先 雖然以前慣左屌住咁提人 但呢d艱難時期自己友和氣d啦

哩啲分化撚覺得自己嗰套係最好，講到尾只係獨裁基因，唔接受多元抗爭，其他人做乜野都失敗，自己最醒最勁

以前覺得手足夢醒完一時激動都會體諒，但呢排愈黎愈多，而我已經開始唔識分邊d係手足邊d係三毛

啱，近排真係好多三毛
真係前線手足既話，我都會明佢地壓力好大想要多D人支援
但有時夾硬推一個適合做文宣既人去前線，係適得其反
每個人做自己做到既野、自己擅長既野就ok
兄弟爬山！！！

前排同朋友都有傾呢個問題，我地嘅結論都係各有各做
有人冇包袱可以行到好前，支持佢
有人屋企一家大細要養，淨係可以捐下錢唱下歌，都係支持佢
總之搵d野做下令成件事唔好冇左度氣

見到班失敗苦行撚密集式開po有火都變冇火

口就話要爭取民主,
但實際係趁亂、借機建立另一個獨裁政權

五大訴求 缺一不可
914 愛丁堡中學生集會
915 英領集會+港島自由行

其實唔少都係三毛想搞大件事
唔好中計

我地嘅敵人唔係手足
甚至唔係黑警藍絲
大boss係CCP
如果我地淨係掛住互屌唔記得#chinazi #policestate #sunukling #721 #爆眼少女 黎一系列嘅核彈
咁就真係大件事了

即有一毛負皮你

g20團隊有眾籌，可以去支持下

agger呀

又即刻被一毛負皮

推；兄弟爬山，各自努力；不分化；不要再指責同路人

好似已經唔記得左各有各做

我呢個post都有4個負皮

又係喎

其實呼籲多d人支持自己個套方法係無問題，但唔係屌用其他方法既同路人，有理據既咪攞出黎說服大家

可以俾大家估算吓一毛ac數量

同意呀 不指責呀！！

鼓勵大家行前一步，多於指責

所以咪成日話共產主義現實行唔通
無大台本身就類似共產主義咁靠民眾智慧+傾黎解決
但人性會有種固執 想人跟某種成功案例/自己個套 導致根本做唔到無大台集體共識
好似宜家連登癡曬線咁
咁搞法其實會比某部分人玩到大台走翻出黎
要記住一點 傾 無人可以單獨設計一個完美計劃
有idea就放出黎 有意見就提出(有咩唔好) 唔好單純一下ban埋去點點點
所謂民主本身就係求同存異 黎做出平衡式方案 而非多數人暴政

真係太多重複嘅指責post
與其指責，不如提出行動，係可行係好的話相信手足都樂意做

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

推 可以批評加建議或討論改善方法

幫推 不分化 不篤灰 不割席 互提點

咁夜仲有人幫我推post

今朝訓醒見到時事台既風氣改善左，大家就算對尋晚行動有分歧都禮貌左